有Twitter嘅手足，求進入

有Twitter嘅手足

轉//

在此懇求各位 花一點時間
因為呢個投票活動只有24小時
外國媒體開嘅投票活動問香港人是否接受呢一個撤回

我地最愛既外國記者搞左個公投。
問我地接唔接受呢個撤回

大家立即用下面hashtags 通知全世界

#FakeWithdraw
#WithdrawIsFake
#假撤回

Facebook/Twitter/IG/留言
要聽日全世界新聞版都出「Fake Withdraw」係頭版

推推

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

908見

推

唔係記者黎架